Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (126)

係海度了應該

binance射過去?

完了吧 如無意外

每post一屌
auto正一食屎狗 屌你老母

可能射錯network

係呀

咁binance果邊扣咗未

點解我yieldwatch 搵唔到場

bsc即將成為歷史

Auto 叛徒

比曬提示嫁啦 推理下諗多步 唔想啲cd rom連手都唔洗伸就有

我binance chrome addon
直接copy address
我仲check 清楚係BEP20

仲未收工

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

我無叛
仲係allin緊

扣咗pending 緊

binance 果邊餘額有冇扣

咩事冧成咁

完了吧 然而你不在

我好似通常wallet收到 binance先彈通知話withdraw咗

起身又跌穿50K

問binance啦
send錯睇下追唔追得番

bsc揀左咩鏈
銀包揀左咩鏈講黎聽下
早d知結果唔駛心掛掛

佢寫Processing兼扣埋
但我wallet 仲未睇到有
明明上次都係好快有

我之前揀address果時 問bnb 定smart chain果個 有巴打叫我揀smart chain果個 其實有冇分別?

的確唔夠你慘 多謝巴打開解

btc跌+ifo+3000萬tvl新scam吸血

FTM近排無力嘅
今日變得嗰0.02

合 watch聽日跌到仆街

咁樣3樣加埋跌錢變得好合理

琴日入咗flow 抽pack+ 之前入咗金玩sorare
兩個星期帳面最少賺咗1.5倍

Auto 苦主區

明白了

我見BSC fee便啲
同埋我上次射去銀包合LP 都係咁撳
點解會係我

sorare

保重呀清 還我血汁錢

auto依家值搏率好似唔差

FTM是日最差
Crypto可以做空咩

我平時係trust wallet揀smart chain 開接收copy個address binance果邊用bep20(bsc)射 你係點

好玩 買下球星當玩fifa manager
得閒出下offer水鳩啲鬼佬

唔明
我見銀包寫BSC network
我咪撳bnb 再copy and paste 個address
射果時都check 咗係經bep20

SH

弱智個場一跌落8仙就有大户打返上去
依家個價其實好抵入，反正無晒新n 仔

Arkk 124
條老雞幾時死

N仔0.0100

上到幣安應該無事

你會唔會係噤錯咗busd但射咗BNB
試過太趕時間差啲中伏

唯一一隻買得到就係佢

真係SH到上市

弱智

目標45k

我啱啱0.0079好彩入得切
呢幾日應該再爆一次

每次射都好大壓力 會射少少試下

巴打好似157入？

Value

11300

點解唔得

咁都唔正？ 想佢升到$1000?

呢幾日未見過穿7，次次都係連登帶頭恐慌互割返落去

N仔

係

依家係咪無晒大戶插旗 好似幾抵入

原來係因為產巴 你有幾粒

係BNB 呀

幾錢

個倉被Auto拖後腳
今晚睇蛋表現

當你send去trustwallet

binc -> bnb -> 揀bep20
trustwallet -> search bnb -> 揀smart chain 黑黃bnb/ 白黃wapped bnb (bep20) --- 兩個同address

如果你揀左bnb唔知得唔得，我未試過
都收唔到唯有問binc cs了

我蛋勝到最後

想問下 我旦個burn fee 20%係咩意思？

address都升緊

Cd-rom帶頭割
不過依家farmN仔日息10%幾穩定

止左蝕好耐
最高峰個lp值20000鎂

必少少濕滑一下先

要返嚟啦

有個智障問題
射錢落銀包無最低銀碼咖可？
無理由我照上次咁做都錯，我再對埋上次射嘅地址係一樣

依家話5.6%日息
我點計都有8,9%日息
條智障又計錯數

binance射去hot wallet?

N仔就嚟有nft airdrop
有冇巴打有研究
係咪bsc得幾個場做nft

ftm睇落頂唔順了
頸線就穿

我bnb Wbnb smart chain 都開咗

cold wallet ah
trust wallet

靜靜雞賺唔理佢 之前啲大户殺埋嚟日息1%都冇 依家仲好

睇好n仔今個月停farm之後上0.1
做匡智打手算

上1

自己睇緊仲有個靈魂場做nft
條team 工作效率高 非匡智
可以search 下
今日啱啱先list上bscscan

watch 3.4

穩步上升

點解我個bnb黃白address有bnb係前面 同黃黑果個唔一樣?

好撚心痛
升啲又賣撚曬趺到仆

1我覺得佢要再比啲破格少少嘅更新同埋唔好再弱智計錯數 btw TG grp入面活躍啲人好多連登仔

啱啱瞓醒見到
原來係cdrom割n仔

兩個都有買，不過N仔重倉啲 覺得升嘅潛力大啲

依家個價好難殺落去 根本係抵玩
860 萬粒我當佢跌到落去0.005都係43000美金，求其一個大户都有錢托上去

bnb黃白係bep2
黑黃係bep20

所以我入返 等返反割CD-ROM嘅一日

現價翻十倍冇難度吧

0.0106

應該冇計錯，個數轉係c仔個價太浮?
我都試過30 dump落20，個rate即刻大drop

連登仔都托過上0.2
其實唔難

金閃巴係咪炒完依轉就財自

希望上到15蚊

西巴d貨都唔知要坐幾耐

佢好似講過會執一執

今晚鮑威爾講話：
🙅不會救市！
今晚股市&幣市會再加速下跌📉
短線目標位置$40,000(BTC)

不要再說了

n仔

你都清楚 應該冇射錯啦 問下cs?

其實好快 匡智佬冇rug pull人 而且佢啲更新都係睇Tg意見做 再多啲fans就夠

地剷巴偷偷地放咗？

仆街執下個倉先

holder多咗 唔知係咪上次啲Cd-rom

tg d人話單pool仲玩到, 又bug?

一日未放一日未知輸贏，而且幾球離財自好遠

短期睇靈魂
西巴條team睇落仲有排搞
不過西巴搞起咗應該都幾多人買
始終佢個theme受眾比靈魂嗰邊大好多

唔係bug,佢出到8640000就停

等我今晚係準rug pull場割完人再睇下點

唔驚就hold
其實除左nft個堆
都無咩邊幾隻升

年輕人應反思為何penis sell watch而非低位購入

幾時返$100

暫時睇1個禮拜西巴冇反應我就轉晒靈魂先，反正俄佬仲有排搞

快!早日熊市可以dca買平貨 等牛

望佢Drop to zero 啦

準備又幣joy

禁左MAX未?

3.7

均價幾多

Source?

1.77

呢隻熊巴玩牛牛個陣已經有, 老野黎

幾球再滾大佢
到時airdrop 一人一watch

Bjoy...

成個NFT版塊升到...

暫時未有人二手錶係靚價過你

陣間問

睇定啲先再考慮入貨

匡智會計唔計

仲要重本成萬粒

日供1500鎂去bdo

佢好似今晚先講

藝高人膽大

日供

如果佢可以$20 甩手就

西巴始終係長線輔導計劃 急唔嚟

覺得有神秘力量頂住0.007 唔知係咪匡智俄佬
我0.0079掃咗幾萬粒

都未講

輔導到dead coin

未來人
Fucking Ching Chong

佢1.0-1.2波幅好大 日供保平安

希望到時個價唔變化咁大 俄佬好似未落力搞marketing

大家玩幣嘅同時
都想大家關注下今日...

真．47民主派被控 15人原定獲准保釋 律政司隨即覆核 全部被告須繼續還柙

原來個銀包用左ETH

應該唔會 俄佬準備咗好耐

維尼上面
個場開咗一排 不過今日先list 到上去

Agger

今晚講咗就已經太遲
佢一定唔會救，加密貨幣市場踩多兩腳係必然

每日1500美金定將1500美金拎去日供

持有靈魂同n

去到今日關注都唔知有乜用 都只係想早啲走佬

條友係咪當咗apr啊? 日息啱就得啦 auto compound係越黎越多

可125x short BTC

唉... 邊個會想走
但再咁落去 有得走嘅都要諗啦
利申grad後想去加國

大搞緊了
準備緊AMA 呢幾日又有唔同influencers 介紹緊西巴
不過佢自己唔係好識用Twitter

short

以為你戒左

我都玩呢隻不過我long 凌晨開紅到瞓着咗 今朝爭啲俾佢斬爆 估唔到起身又有得贏錢

每日加1500，迎接周末撤資咋

其實我一直都好想走 講唔出我好撚鍾意香港

大大隻字5x 寫左係隔離

已經走左..
對香港既失望唔係用言語可以表達
如果唔係黎左英國我應該無心情可以炒幣.

賭俠巴覺得auto上唔上得翻前高

鐘意既已經唔係今時今日呢個香港
利申:去完雨革之後已經走左

應該有排做空，上次0.38可能未夠喉

兩年之後如果走到一定頭也不回 我依家一個禮拜七日都係屋企睇Crypto同讀書

咁能勁

11000 入

好在$52上左我蛋車

靈魂場你地入價係幾多, 無追開
唔知而家係咪高J

日供1500u, 你本身就財自左

原本-4000 -5000 最尾可以+2000 3000 但係朝頭早爭0.1俾人斬

兩年之後如果走唔到嘅話都冇辦法 時也命也

算好彩，enj今日合約跌個陣個差價唔高，差好少，買short依幾日好易比人推爆

有冇chi sin lo拎到俄仔evangelist program

黎緊會愈黎愈似大陸. 真心唔易過係香港日子

係好鬼好彩 下次唔玩咁大 同埋唔all in

錶目標價睇幾多

32.857

年輕人應反思為何沒有在高位放手錶

3.2857

盡量今年牛市賺多啲 儲多啲錢
一齊加油

你玩咩咁快回到本

希望各位戰友下次牛市可以財自或者搵到一桶金

手錶又穿3

個timing好靚

唔叫？

讀埋degree即刻走

其實WATCH 好似會上CEX. 應該可以炒多排.

甲仔rugpull機會係咪好細
想加注

係真唔係
上我一定做diamond hand

依家都係普通玩下現貨算，唔想睇到頭暈，想日日放底手機煮雞翼食

而家讀U 已經咁有米

我失業左一個星 個幣市 又跌 美股又跌
D錢 😭

全幣跌緊

唔會信你

巴打你上個post 先講唔再上黎....

原來係hotbit

其實yieldwatch 個pro 都好緊要

焗SH

前兩日富途 155蚊先加左倉

佢話冷靜完了

Ummmmmmmm

呢個係咩嚟咖? Scam?

頭先嬲嬲地重注左我蛋 就嚟賺返輸左果筆了

sam哥認證
你話呢

好過無

唔係，clone yieldwatch 嚟玩下

testnet only

原本仲多 不過衰爛賭

佢應該放左先會有3.4
如果唔係最盡3.3

琴日第一次認真玩 買完之後佢爆上去真係好爽

王者我蛋
個市差成咁都升

搵左一陣就搵到
之前去過working holiday
7-8萬蚊玩足成年幾都係咁過
試過就知後生無咩好顧慮
係一家大細個D難搞

我蛋65

加了

Ada跟跌唔跟升

jer仔幅圖完全係ETH嚟

你等多一日先

放哂？

基本上咁多個場我淨係當甲仔場係屋企咁
連BTC都放左入去

好耐無持有

唔怪得

BAT 呢排好撚勇..
原來琴日上左去0.84

我玩合約咁耐，試過晒高低槓桿，一筆 $1-$600，夾埋成一百次都未試過贏錢，都唔知係咪我運氣差。

係咪冇填form就冇, 希望拎到farm nft

我都考慮緊放唔放曬eth入去
其實點解大家覺得甲仔咁穩陣

我依家成手都係bnb eth auto同cake 妖幣已多過你講既3%

我都係輸多贏少，靠損益比拉均有賺咁解

bsc嘅b仔唔可以搬返去ETH?

原本賺之後蝕返

1.條Team AVAX 官方認證
Dev team 0%持有甲仔, 5% airdrop, 95%比社區

2.大戶SAM 開場幾日就搬左幾億身家坐左入去到而家

3. AVAX而家咩flash loan 乜7 都無.

親生仔

算啦
班民煮回龜一早搞死左香港
邊有人咁撚蠢
咩黃子華周星馳
連王精成蟲都知啦
點會唔知支支係咩料
我當時細細個都知冇希望
唔明邊有人咁撚蠢

唔該巴打
放心放多啲了

Bsc 系 過多
你同CZ papa 同一條船上

我以前都好激勳反泛民垃圾豬隊友
依家已經無感
只係想快啲財自離開香港呢個無得救既地方

其實我冇興趣搞咩財自
當然冇壓力想做乜就做乜好好
但打份狗工我冇咩所謂
點解咁想搵錢就係要走啫

垃圾幣

佢地連打份工都HEA過人. 入面係有D做到野
但好多都係政棍, 我覺得仲有好多人真心相信佢地既好悲哀
其實呢班人自己本身都好悲哀

雪怪又插了

岩岩睇完個倉發現揸緊嘅都係想sh 嘅幣

條 dev team送錢

雪人先係

雪怪冇avax-link
唔搞咁多嘢了

買左3隻落後nft每隻100u，唔知double/drop to zero

手上揸住小量BAT...

其實我經濟學好差, 唔知點解可以咁樣送錢
但賺左先算

隻ADA蝕到我仆街
明明睇過佢project覺得係正野 點解個價會咁

你唔set 止盈價就唔好玩，只可以賺自己認知入面既錢，過咗你賣個個價升既就唔係你既錢，唔好諗住坐到2046 升一萬%，有幾多個可以btc 30000個陣long到而家？ 賺咗之後就調整心理，唔好fomo下次再戰

watch個底係邊？ 想入小小做pro 依家好似太貴

而家D 場遲少少入都等比人割, 都係抽新野同埋SH D主流alt coins 算.

我地食緊比真錢買雪人嘅傻佬啲錢

同船喎

同樣

乜有人真係會比錢買既咩
雖然我自己之前都好似犯過同一個錯

早三粒鐘唔係到 係咪又發生左事

有

我仲好記得 2016年梁天琦 如何俾販民攻擊
叫人下次先投梁天琦

cap咁高

沒

仲諗緊加唔加注好 你話呢

問地產巴是否持有

然後就呢世都冇下一次

你唔會聽連登講1.46入搏佢上2呀

下次先投6號，然後就無得再投了

現價好危險下一穿條橫線就係噉先

建倉前先了解地剷巴持倉

fit

大把, 唔係你估點解會有2萬幾粒AVAX 可以係AVAX-雪怪pool 入面

總有人有賭癮

NFT系幣=free money

完左farm都升address?

一世都無下次了

0.1睇你搏唔搏

搏到賺到4成啦

聲大大冇貨賣

因為出左三年都未出到貨

fun son大法?

有人買

我 flow 40 蚊了
歡迎加入我flow 教

我估bnb以後冇咩特別都唔會好似今年咁升得 bnb only live once!

最撚好笑嗰個係佢對手 又omdb 又留案底令人生更精彩

你應該每小時回報個人持倉

神蛋逆市向上26%

如果不幸同地剷同倉，請務必diamond grip到地剷退場，然後等數錢

好似幾個鐘頭之前都係得30

你一買就會跌

btw賭俠巴諗住auto回到5位數先考量放?

唔好呀我重倉

佢應該會上5位數個陣放息
本金佢無理由放, 咁低價買, 唔值搏

你啱呀 一年後再睇就400

冇新心水咪sh 住先

應該10月前都唔會放，farm到完場

正確

移民走好過
2016年 選舉 之後 班販粉話唔投販民益建制都講得出
投建制B隊 同A隊有咩分別
Omdb 你投埋我果份

5天線強力插穿20天線 btc 51000

有無地產watch?

又要跌了

當keep 到3000挖到十月都係賺

NEXT ROCKET: ENJ

農場幣只有兩隻玩法
1.炒波幅, 唔farm , 即日鮮走人
2.硬坐到尾, 靠息逆轉

要行第2點要有耐性同埋要簡岩場.

地剷巴gogogo

留名

下要填form既咩

短線冇點贏過，試坐長線

地剷巴幾時挑戰flow7日圖全綠燭神話

佢入完挑戰三十日全紅燭神話

無信心既野剷哥係唔會做

咁我又無係無諗過佢直插咁

佢有無邪到咁啊

直頭公開address 啦
我地用dfox 直接睇

今晚被美股股災拖累落43000

講無用, 你要出手先得

不高j

做都先

NFT會唔會爆

可以放心入flow

@洞穴裡的人
求地產watch我可以課月費

auto marketcap就黎比蛋爬頭

依粒野痴線

神蛋

連登仔話唔上＝唔上一個po
連登仔SH＝SH一日

連登一個po 幣市一年

2018連po都唔見埋

笑死

呢隻係咪已經收咗皮

REAL~SCAM~

想知呢度d人被rug左幾多錢

rug pull左

係 袋咗3000萬

啱啱仲話乜嘢一蚊兩蚊三蚊

0 0.7買 3蚊走人

唔好咁啦

N仔企穩0.0101
要入快手

原來就係你dump 割手足

錶好似唔識升咁

1.3買3$走左

放哂未先

今日放假係屋企追post就睇到咁精彩嘅嘢

你放咗佢先喇

你地走得快

因為你入咗呀

買得一粒bnb

我買得50$

tvk

？

鵝蛋食咗春藥？

Yes

btc 阻力位49750 插穿可上看51000

唔駛理我
唔好買佢

早兩個星期0.3走左

老老柒柒 你好似次次都唔中

40%又食咗咩藥

錶
蛋

其實我唔明 點解下方阻力位穿左就上
股票技術（書面）係點解釋

唔緊要我0.04都走左隻chz

market cap細+nft

DLLM 收手啦

唔怪得 nft 見主流傳媒都開始講

因為阻力位穿左就會變承托位 穿個刻支野通常大碌D

直接大手買新鵝蛋有冇得諗？

binance買唔到flow可以買呢隻/enj

我仲坐緊

記住要博老命儲btc
下一輪牛市嘅btc應該連中產都未必買到1粒

地剷巴一唔放錶你都冇運行

賺到盡

豬死

初初諗住光復後要清算白鴿黨
而家真係冇機會了

MANA SAND 係咪都係呢啲嚟
會唔會係scam

極限係4個鐘後
我應該會坐多2-3個鐘就起身

今日NFT食咗春藥噉
搞乜有kol吹奏？

早d番去溫暖既甲仔場算yts個價都殘晒

謝霆鋒算唔算

蛋蛋

我好想返甲仔場, 甲場真係好溫暖

佢pro試用期未過

Farm到咁安心訓覺真係甲仔先做到pcs都唔夠佢黎

個市好似長期48000 50000 唔上唔落左咁多日

諗緊賣唔賣哂d雪怪

逃生門

升

我會留1千粒睇事後發展. 1千又唔係多

如果有機會升一倍 係scam 都冇所謂

經過com之後 留番少量都不失為一個好既做法反正個價都殘晒

如果淨係要一倍 大把ponzi都得

谷住谷住 最後一野爆勁多

所以全都要買

BTC爆上
但一陣會跌返

原來呢度好多同路人

有冇人有玩hbar 想玩但係玩親公鏈都仆街

成個連登都係啦

SUSHI 要準備定入貨

太貴

正式放棄價值投資 信念不足

錶又跌

唔貴. SUSHI 仲有得升好多

BULLLLLLLLLL TRAPPPPPPPPPPPPPPP

今次仲要淨係爆得10分鐘就打回原形。

無力到

四個幾入咗，不過得二十幾粒

比返300鎂我

唔等佢跌？

我都係6蚊入得六十幾粒
岩岩增持左50粒.

圖都唔洗睇，最近一星期，全部隻隻啲圖都差唔多一樣。睇BTC 就知

連登有好多販民打手 係度屈毛
睇見超多巴打拎泛民投票紀錄 有圖有真相都 屈毛

清合約再爆上

仲會問你考古搏乜

All in 哂金蛋，watch，抵押又借咗好多

果然股災
幣又被拖累

食得屎

勿分化

考古？你係咪熱狗黎

你條傻仔都幾搞笑
一方面成日屌我財自
一方面叫人財自

提一提醒你傻仔講過乜
駛唔駛cap圖俾你睇
好驚你好快失億

ETH已死

我係屌鳩你財自之後係度串柒柒啊 成日係度認屎認屁

我依家有話我仇富?我有冇屌革sir啊 弱智仔

6 bake，我有麵包神器一日生三十幾粒比我攞去鳩fing

幾錢 好靚想買張

你幾時出去開po binc啊 定又要係呢度圍爐要人造神捧你啊？

NFT 真係好難估值

你睇清楚我屌緊你咩先啦 屌你財自 理解能力有問題?

見到有D NFT咁鳩都拎出去賣, 有D想賣NFT睇下賺唔賺杯凍飲

見到我屌你果啲cm有正評我就知自己冇屌9你 有人認同
講多次 我係屌9你成日認屎人屁扮曬老屎忽咁 財自就不可一世 你學下人地HKGO巴啦

其實唔洗咁燥. 每個人性格都唔同
如果我有醫科生個身家我諗我臭串過佢10倍
佢算係幾好人, 真心

睇嚟你呢個傻仔唔記得自己講乜
龍門搬啦
你革sir 都無好似我咁幫你操盤啊
唔講唔知 我受你薪
Wallet 係度 好入錢
0xc80D42D03fE5e9a1f7779E778aD1efDAeF10240D

你條燥底傻佬 俾得起錢先好屌
你革sir 都無咁虛心幫你操盤

鵝蛋畀人割

牛市賺到錢就想拎錢亂咁fing

我有咁多身家 我真係乜撚柒都唔理算

一野比人割左8$

證明個市真係好悶

依幅deepdream gen出嚟，連畫都唔洗，再有人用crypto買，成件事好超現實

啲人一張轉十幾隻色出零成本狂印

俾錢先啦 燥底柒頭
唔講以為打你工
Bin 就bin硬你

我就從來過無造神

但真係有人買個下抵死 我見隔離eth場個堆都真係好貴

佢會上黎吹水其實都係因為對crypto 種有種愛係度姐.
佢而家賺個D都係散紙黎
唔係要吹棒佢, 每個人睇呢個世界都唔一樣
唔需要因為性格上面既差異黎攻擊對方
最簡單明白是非黑白已經好夠
因為呢個世界好多人連呢D基本野都做唔到

係大家激烈駁火嘅時候我默默咁留意咁我啲錶
我想返家鄉呀 嗚呀

你$20買？

老老實實兩邊都唔知嘈黎做咩 尊重啦好無

咁又冇20
我3.7啫

好Cyberpunk

個巿咁悶, 研究下點玩先

下？鳩up 咁多 都未俾錢
笑下報紙佬標題 就上綱上線
你 入錢未？

美市未復活幣市都rip
連契媽都跌咗2成幾

醫神呢啲稱呼都係搞下笑啫其實
醫巴骨灰級玩家教路算好好啦

幣市輸錢 股票又輸 不想做人了

上落得10%

除咗啲舊經濟之外全部都收緊皮

咁你cap啦 睇過 睇下我係屌你個品定屌你財自?

我冇買你講嘅auto 操盤關我撚事？

我欣賞一個人唔會因為佢有冇比利益我

點解冇啦啦要比錢 你乞衣黎？

舊經濟比人當避險，幾時嚟幣市避險

Thx 巴打
我無受薪 上黎開心下就算

原本可能得不過而家越嚟越高correlation

btc同納期100%同步

係 基本上新經濟9成收晒皮
希望幣市頂得住

你小心啲啊 咁講野

金蛋咩事

其實已經冇人撩交就算啦，又要無端端開罵戰，沒完沒了
唔通要做到最後屌人屌到冇人駁先叫贏咩

有眼光搵到錢係叻，想分享咪分享，有麝自然香 何必當風颺。當年咁多人屌crypto傻仔，諗下在場咁多默默支持crypto既老手邊個多hater。一個人覺得有問題可能係對方問題，十個人覺得有問題就要諗下點解。

利申：窮撚，可以盡情睇我唔起。

無拿拿有人收割左我屌

BTC準備好接貨未？
倒數最後2小時一野轟落去

開市就已經49,000 收市點算

shit

冇計 啲機構入晒btc
PayPal SQ ARK全部新經濟

今次我地打和 super
繼續討論幣啦好嗎

仆街我依家啲sbdo busd仲升緊 諗緊好唔好走

成百個post終於有火藥味

我都好想知其實reef做咩 成日好似好多野咁 但又唔見佢做

股豬死了

被Rug pull 都無火藥, 因為革蛇而有
好正

入錢未？ 唔講唔知以為受你薪

一邊扮老屎忽 教訓我
但屌我老屎穩穩忽
我以為受緊你薪

肯入錢未？

互割都和和氣氣

老實講有分析一係就方丈咁畫圖又得，有farm share就好似蛋教主（妖）同平成巴（正氣）咁分享，有屈錢法就大家加密講（無限坦克車，價值刷錢），無話邊個本大財自就勁啲渣啲架，玩幣=DYOR，不過我真心覺得財自咗就唔學貼個addr叫人入錢，哩到大把學生玩得幾百鎂連gas都要計住

利申：你地個個都勁，不過見到貼addr先講下

以後唔玩合約了
成頸都係血

要drop幾耐 7成coin係手

我啲N仔

幫你操盤啊 燥底傻佬
自己講嘢唔記得

你可唔可以講下點解要比錢你先

認同, 貼addr 唔太好
呢度好多人好肯分享,我新人入場學到好多野, 好多謝佢地

係啊 你好學下人啦

我啲價值

唔制
無人入錢俾我 做我老細教訓我

我仲坐緊雪人場
好眼訓

骨灰還骨灰 咪一副老屎忽姿態高高在上咁 唔少巴打中意呢度就係因為唔似出名咁

問得呢個問題都係去番玩美股啦
幣市升跌係唔需要任何原因

我都成手一吋 sh算
希望捱多個零星期就會開始好轉

好彩美股一早清咗倉
想買乜都得

咁都仲有樣野既,就係無互屌環節
再屌落去,好多人會潛水
嘈交其實無人輸無人贏
但個氣氛一定差左
抵得諗就避左呢D topic 佢算

farm多陣都閃人先

inner巴仲唔返甲仔家鄉
妖場小心rug喎

從來任何嘢升跌都可以冇原因

Rip

唔係共識話11點走佬架咩

你條傻仔幻想出嚟
姿態高高高在上 睇過

平成巴係咪打算起身
其實最後幾個鐘都無咩肉食, 我都打算起身走

好啦

我美股仲未清倉 成手富途輸緊$20000幾

屌 好撚煩見到呢兩隻野就忍唔住笑

係咩

獴呢？

得正氣馬

屌 豬到仆街但呢兩隻嘢好撚好笑

馬都未死

下面係咩

(已陣亡)

其實最正氣又高息sbdo bdo點解冇人玩就係要沖去玩嗰啲ponzi

佢唔知咩叫發財立品

唔夠degen 唔好玩

我唔鍾意獴同草泥馬

我鍾意貓、龍、賓尼、kebab

sbdo 做LP好撚驚蝕價

願聞

pancake fork黎

我鐘意我隻喵喵怪

binance冇錢同bsc冇曬bnb真係冇計

你幫我操咩？我冇買auto喎 唔洗你幫我托喎

一早走晒

我原本都有啲驚 但係佢好似多數升同埋～2%一日真係好吸引

想比人射坦克車

呢隻好撚柒

今朝唔記得邊個大佬話穩陣d都係留番個buffer位 半夜前走人我11點左右成set番左去捉甲仔

求餐M記都好開心 快啲課金啦

極速收割王~獴

堆nft唔太識跌 有冇人燈下

係咪rugpud左 成日無追Po

我再觀察下先
密切留意雪人tg

無抵押穩定幣既死剩種叫正氣

其實而家好似全世界都開始跌緊

地剷巴入市未

其實我身邊朋友 有兩個炒幣 係上個牛市都發左達到而家移左民都有炒幣

三個鐘就收咗皮

係啊，開左2~3個鐘左右，admin係TG扮比人hack，再極速死網清twitter account，成功卷走3000萬

啲錶係咪玩完了 地剷巴你走咗未

唔好

臭剷唔肯出手

總有人貪心

唔係發唔發達問題 但有時都可以態度好少少 一人少句啦好無 你地無一個肯停就一直無限loop架啦

咁快

我見佢community發展同個dapp都望落可以

早幾日入手咗啲

咁撚快手 下午仲見你地farm得咁過癮

成個市都跌

揸ada揸撚到就黎要割墨，你老母死嗅雞垃圾肉便器

佢地有董事唔做走去做農夫，辛苦命

坐room定係busd sbdo好啲？

我走係因為我唔熟呢隻野
問返每天巴最好

過黎陪我玩喵喵怪吧啦

睇下正負評啦 呢度不嬲講野都冇咩人會撳正負評 我咁樣講居然會有12個人撳 你就反省下自己啦 你覺得我話錯你 你覺得自己冇問題嘅話 我都冇野好同你講 品好重要

仆街驚佢跌完起唔返身

錶

好簡單一個問題,大家都係有錢佬, 點解誠哥咁多人專敬, 果D 乜鳩馬雲馬化騰就俾人睇唔起

每日幣報頭條recap
獴原來是大賊！捲走千萬鎂

佢以為人地純粹仇富炸

買咗新經濟？

喵喵怪好似幾2仙一粒?諗起我岩岩玩doge coin，FF自己可以一野發達

其實可唔可以講番幣？前排日日講scam farm 講互割已經睇得好無癮

唔知有冇人留意上年12月 XRP有airdrop
但take snapshot之後要五月先出
話搞smart contract support 埋XLM LTC DOGE

品

不過有啲人可能一世都唔識

我未見過呢到有任何一個教主penis sell過

買左富途 均價 83手

求花巴帶領我玩layered farming
今晚唔得閒要瞓先
希望有機會再追

有機會再上一次 佢就出新token

Flare network用咩protocol

Xrp 高人先玩

Sorry 各位 我靜返幾個po冷靜下再上水

Lets do it

Penis sell佢話佢all in入 驚佢頂唔順咁大波動

錶有用嘅，留嚟睇價錢

280個陣放曬

留左50粒airdrop

6$美金跟機

好啦 聽你講
我唔駛返工有咩所謂
但人地要返工 睇番香港時間就黎要訓 睇嚟都唔會繼續

屌咩
冇咁多錢需要用咁多錶嚟睇
呢到有冇大戶要錶

XRP

一講幣就XRP

雪人啲傻9鬼佬仲話買

麻煩哂 互相尊重就好

我仲持有緊 見佢holder不斷升緊就算數

見到300冇走嗰下好傻豬

上得黎呢度吹水交流都係愛幣之人 大家想搵翻同路人開心傾
有必要上連登上到咁上心咩
(唔岩嘴形咪則則博唔多覺算囉)

吹到

佢地搞到我愈坐愈耐

咁多次教訓都未夠我d value坐到就黎喊

佢水人買同埋sh啫

喵喵怪同rose 邊個會到0.001先

啱啱掛住搞staking node miss咗0.16雪怪
一嘢劏幾千隻補返條數

頭先1.18走得快好世界

最尾果句真係好尊重 又財大氣粗 狗改不了吃屎

我想問係咪乜野都關錢事？
如果覺得自己有道理係咪要畀錢人買左人地時間都等人「受薪」先至好教訓人？
你完美演繹緊一朝得志語無倫次
唔該反醒下
Bye

津巴仲坐緊?

而家呢個情況我都係擺入去自動導航 瞓醒再算

admin唔應機係咪訓緊覺

過埋星期六 隻價值冇反應 就斬咗佢算

唔撚走sh

揼緊code rug pull

我唔想講咩但希望大家講野比返少少尊重大家
早抖聽日見

有料

價唔升但個息唔跌都ok既

rug pull

flow 上到40

我喵係唔會0.0001架

double了

Sbdo夠姜同我上5000

訓教姐

寧為玉碎不作瓦全

坐多陣先

我見你次次出場都係狂屌ada
又真係估唔到你係 ada sh 派

見到佢上過幾次300都比人dump就放曬

我本身都淨係得兩粒，放曬佢廢事日日check價

BTC 49,000究竟有冇險可守

Over my dead body

如果佢夠膽跌到落48000，，，，，
OVER MY DEAD BODY!

你講得有險可守即係死梗

玩scam farm令人生更精彩

雪崩？

咩係坐boardroom

對唔住 我笑到仆街

我夾撚住可以點，你試下佢彈上$1.5我中出佢老母頭也不回，繼續去玩scam場

鵝蛋大贏家

入左少少 睇幾多？

你問得即係無玩同無睇咩係算法幣好難直接解釋

14年用100蚊買30000 粒@～0.003

如果堅持sh 真係可以收工

昔日價值派見到價值得返2500表示

Stake share to earn seigniorage. Only available during expansion.

價投派表示 巴菲特返去遊水算啦

而家得返2500？有冇人sh緊

me

唔會掛 連我都割

係坐貨唔係sh

完全唔知日日都咁新鮮

入左RGP presale既巴打點睇Rigel? 驚唔驚rugpull
利申有貨

仆街

落地獄

唔會scam得過bsct掛

我都唔撚走
我人生冇野可以輸 信念係唔輸得

地產巴, 呢到有隻好野介紹番...

支持，快all in

唔好呀

玩完呢個就驚驚，ICO 都係跟VC 買算

最高都有4倍賺ge

OVER MY DEAD BODY FIRST！

我冇乜嘢勁 就係唔怕死

本身回咗本用緊價值嘅利息去滾利息，不過都走晒

其實條team 算係咁

用airdrop supply填返條數幾好

搞咩嚟

拆彈拆得幾好 但真心懷疑係咪專登錯當宣傳

廢老唔識 聽日起身再睇

出面打哂風 依到風平浪靜

納dee都唔係趺好多姐

有無人試過拆lp 個confirm button無反應？

淨係nba都夠佢升到100蚊啦

有機會
佢未俾contract address

美股跌到傻
係咪造市架

唔知錶錶要渣幾耐

又跌

Crypto 贏埋都唔夠美股輸

一點鮑蛇出黎講野滅世

講緊連登仔最愛嗰啲

條友戇鳩啦inflation 2%target 依家一點幾percent都唔知加息做乜撚嘢

係咪已完

2月中走哂 過咗黎玩幣

瞓咗冇睇，WATCH 咁快收皮?

先過左6個鐘唔夠

大師級作品

原來出面咁大風

變古董錶先會升值

molamola

大戶

妖幣手錶

$3.2入

全都是option

8

點解睇好argon
依種pre-sale成日都覺得係scam

3.4 坐下唔驚

其實認真炒幣既人應該忙過返工

賭徒既野係咁, 大家都係搏
入左1-2粒BNB玩下

本身係60張sqqq call，早幾日見佢跌定諗住入下正股call點知繼續插

Wow49

24h 睇住

返工起碼可以扮工
炒幣一個失神就

錶合lp farm住先好唔好

FTM繼續keep住0.5
係咪就快會爆

係，玩農場都要mon 住好辛苦

Sofar 玩presale 應該只係輸過一次所以冇理由唔玩

搏中隻好似flow咁就幾百倍

$40入咗

邊到有得farm

呢D大升大跌一合左BNB 你就走唔甩
因為IL實大到仆街
炒現貨算啦

爆上定落
0.7入咗

升升升

BNB+ CAKE長FARM廢老揮手區

今日三十幾抄㡳

我要auto上幣安呀!

睇返過往業績表現，應該會跌回原點

玩scam 秒秒都望住

Pancake咋

total loss定輸價

邊到farm最溫暖

都係既

今日就係一場考驗唔睇實本都無埋

BUNNY

如果你打算留幾十粒錶用黎睇價就可以去farm 下
跟住個D 睇價賣. 咁係最好

入左 已經唔記得左
好彩你講一講

今日掛住抽錶無睇到 頂

都幾大機會
用30倍速引大魚之後

我兔

根本多到睇唔切

Bitcoin 係只會升，而家係特價時間

仲要睇完消化左, 你猶豫緊入場個陣已經慢左, 就等被割
個門檻唔低真心

luna gogoog

訓醒再睇手錶

大家早抖

走晒

呢度係咪被集體RUG PULL過

Walletstreetbit，honey

雞巴同今日丁滿

rugpull冇中過，堅野踏空哂

雞巴係RUG PULL咩?

記錯，係被割

ETH defi冇出現過咩

yeild watch可以計返自己之前幾多錢合LP 好正

個功能咁正 上返5蚊都唔過份啦

唔知佢遲啲會唔會整埋chart track住個portfolio

幾時開始冇watch 就睇唔到pro 野？

好眼訓, 琴晚訓得好少
已退場返甲仔樂園

打死都唔放住
期待有一日賺到錢 stake晒手上嘅錶先至用得到個pro

dev話會留返原本嘅pool，理論上可以堅守到最後一秒

後尾無數, 今轉應該賺左100-120粒AVAX左右
比想像中少.

等等先...係咪調轉左

我都想, 身體頂唔順. 好眼訓, 計過仲有千零蚊-2千蚊港幣執, 但都仲有DD 風險. 退場算

俾個目標自己

陣間powell 真係講加息我驚跌到傻
諗緊拆唔拆好

water短時間內應該仲有得插?有冇機會插落1蚊

牛市成功財自到的巴打，其實係allin 多，定係分開短炒成功會大d

WATCH

其實 LP 兩邊都升
係咪拆出嚟兩邊都會多左
我淨係知一邊跌 一邊唔變
另一隻 coin 會幫你 balance 返個跌幅

無點大家架，我提完XRP真係炒上

買咗幾多wow

咁一齊頂到2點鬆d

XRP唔係有官司嘅話其實一早應該要炒上啦

join
但已經好眼訓

哇屌 WOW 59.35
有無睇錯
未入夠啊屌....

喔 無野 原來 yieldwatch 有得睇變成點

how much

又到星期五了，再玩多日就有小bjoy啦

我個倉之前由flow急升一輪抵消其他幣跌幅，宜家由XRP接力繼續救全家

睇完美股
我不如全心全意投入defi 算啦

係咪得我唔敢玩XRP

美股死幣點會唔死

我都唔敢玩

+1

有排先返到full employment 好難加息喎

美股真係跌到無咩心機睇
雖然我得返 ark 同 gbtc

有pro先知原來喺auto輸緊1k 照擺到8月睇下點

琴日超悶

甲場進步緊, 而家諗緊留唔留少少甲係身.

痴線,全倉都係call put 無正股

夠膽玩scam farm 唔夠膽玩XRP係咩野心態？

但甲真係farm得好少 我all in先得50隻到 1 week

睇落去真係好似要升

bb 加油

睇埋呢個post就去訓教
聽日起身戴金錶

駕新車都靠佢

全部?

同路人

其實都唔係係呀 成日話幣少 呃人 而家都唔知幾多人同佢學嘢 佢推動緊香港嘅市場喎

跟佢不如跟呢到學點賭錢好過

直接買XRP最好

價值插水插得好勁

仲有3分鐘

係唔係已經升左好多？

酒呀

風險算低啲?
利申:未玩過,想入場試下水溫先

轉折日

算係比較低 佢死基本上成條bsc都死

巴打

想學，積少成多

入左就預左有風險